生存挑戰 day 1

2000